仲有30mins 放唔放曬好？

一日未斬一日都仲有機會升翻

Strong hold啦

接火棒

不了下星期又升返